---
layout: post
title: "The Bell Boutique Hotel"
date: 2015-09-07
backgrounds: https://farm6.staticflickr.com/5061/5688059726_341f90ab01_b.jpg
   
thumb: http://images.bokahotell.se/hotels/3000000/2180000/2175800/2175725/2175725_83_b.jpg
category: hotell
tags: The Bell Boutique Hotel
---


The Bell Boutique Hotel är för dig som gillar att bo riktigt centralt men samtidigt ha nära till straden. Det finns ingen resturang i hotellet men det är inget problem eftersom att området kryllar av resturanger. 

är ett hotel för dig som gillar att ha det lite lyxigare på semester. Det skadar inte heller att hotelet bara ligger en kort promenad från straden. Det ingår självklart frukost och de mesta du kan förvänta dig från ett modernt hotell finns så som gratis wifi och en utomhus pool. 
![The Bell Boutique Hotel](http://images.bokahotell.se/hotels/3000000/2180000/2175800/2175725/2175725_56_b.jpg)

<a class="mybtn" href="http://clk.tradedoubler.com/click?p(22891)a(2270282)g(1027220)url(http://www.bokahotell.se/hotell-israel/hotell-tel-aviv/the-bell-boutique-hotel/)" title="För mer information och bokning" target="_blank" rel="nofollow">Boka här</a><img src="http://impse.tradedoubler.com/imp?type(inv)g(1027220)a(2270282) " />
